《原神》開啟公測 10 天內在全球吸金近 1億美元！

據GameLook 報導，國產遊戲《原神》自9 月28 日全球公測後，在10 天內於AppStore、Google Play 取得了近9000 萬美元的收入，這還不包括國內的第三方安卓商店，保守估計該遊戲的收入已經突破1 億美元。
移動分析公司 @App Annie 10 月 5 日在官推上表示：米哈遊出品的《原神》在全球範圍發布後的四天內僅移動端下載量已超過了 1700 萬次。此外國外媒體 GameInformer 對《原神》進行了評分，評分高達 9.25 分。

原神世界第一

邊撚個玩仲要課金

支那game

唉

好彩今日國慶開心
唔俾呢d仆街新聞影響到

唔係掛 真係咁多on9玩？

Lm睇美國封殺埋佢

香港全球課金排第二

支那香港人

唔賺多啲點夠錢同老仼打官司

同botw 差幾多$？

4日6千萬
10日1億
即係好大機會開頭重課果班都開始棄

仆你個街
我重打BOTW都唔會打山寨Game

10日就回本 先第一個pool 重課既一早課得7788等緊下個pool 真係賺到笑

APPLE 日撚日掛佢係APP SOTRE第一格

隻GAME落好重本廣告
度度都見到佢

叫全世界杯葛=只有連登仔唔會玩

連燈反嘅嘢全部好成功

就係咁多on9

神魔間公司仲未執架，人地隻game 2013年出，到宜家主頁都仲係介紹神魔，無新game，即係頂到間公司最少7年

講呢D

新game 不嬲係咁
keep 到營運先係關鍵

但原神都係熱度第一太癲

有沒人重記得神魔之塔

大把人仲玩緊

以後都出課金制算

連登仔 成日覺得自己唔玩, 就代表全香港 無人玩

全世界都玩緊 係得香港人 扮清泉

其實呢d game本身就唔係諗住同你長做
最好一兩個月吸哂d錢就整過第2隻再吸過架啦
你估仲係以前online game果個年代咩

抽新角色抽新武器 又多一億鎂

ching訓左幾多年？
訓個時手機課金game未面世？

我反而覺得係你訓左唔知幾多年
大陸d手機game玩法就係咁
推隻狗屎垃圾出黎頭一個月都大把人課金
之後一年左右就執粒再推第二隻出黎
做得長既一係就有大ip加成
一係就係課唔課都無所謂既果d翻版lol 食雞座住個玩家基數

原神呢隻game又無咩互動要素又無得哂命其實一定玩唔耐

重點係而家手機game太多啦
你隻game悶小小已經大把人棄
佢爆得起只係因為佢近期是非多
過多兩個月肯定就無人再討論
到時玩家少左班重課抽黎都無得哂氣自然會轉game

訓醒未
咁重本宣傳，全世界玩緊，點會1-2個月就收皮

有幾重本宣傳呀
外國我唔清楚 但香港連果隻咩魔關羽既宣傳費都高過原神
原神係香港會紅大部份係因為佢走後門件事人傳人先爆起左

半年後就....原神RE:、原神2、原神fate

唔係囉 佢七年之間出咗幾隻
全部收晒皮 一想試吓原創就即刻摺埋

係得佢隻抄襲驚先頂到

乜國家既人都玩緊
大把人stream大把人睇大把人課
絕大部份都話隻game fun
咁都可以攞後門黎做借口自欺欺人

.

後門未必係真亦都有可能係z真

係真既話香港人都幾特別
會俾個後門吸引去玩

你咪即管睇下兩個月之後仲上唔上到top10囉
呢d咁既game最初一頭半個月賺到錢多人玩根本唔係咩新鮮事
到有第二隻新game出就自然過哂檔淨返d死忠留守
而你唔係大ip隻game又唔好玩（相比薩爾達）黎講會有幾多留存率？

根本大把人都唔care有無後門
大部份人都無乜私隱意識
都係覺得我無乜野比到你偷/你邊位呀要偷都唔偷你既諗法

最緊要一齊打機 同朋友有共同話題

咁點解10日全世界賺1億USD呢？
係咪隻隻新game都係咁？
睇你口吻唔似有試過添喎
我都唔明你d自信邊度黎

因為我都未見過有一隻game比人爆後門然後一堆花生友走去串人玩呢隻game推到每個game forum都係原神post咁幫人免費宣傳 想唔紅都難

但你針住十日賺一億黎講係真係勁既
只係上面d人講到好似二十日就會賺兩億咁就無乜可能囉

其實你有冇諗過全世界有好多人都係唔睇forum
如果forum個作用咁大以後d友集中係forum得啦，其他形式既可以慳返？
或者以後隻隻game送個後門出黎炒下話題就紅？
賺幾錢係帶起黎睇下你有冇咩偉論解釋下
不過似乎你真係連試都冇試過唔知隻game玩咩
又唔願意接受現實
係咪20日冇2億就代表隻game好快會收皮呢？
係明知呢隻野10日賺1億既情況下
都仲可以用玩唔夠一年就收皮既黎比較再說服自己
我都唔知話你天真好定叫你阿q好

玩原神死全家

上咗轉巴哈睇幾篇文真係
大概係
1. twitter問你拎權限你可以唔畀
2. backdoor除咗del完game仲存在係個程式設計上嘅缺點，但係冇證據話係對你電腦做啲咩
3. 抄? 好多game都係抄架啦

呢篇真係令我大開眼界

【心得】前遊戲企劃看原神抄襲

乜撚野評分網站？抄game 都比9分以上？

新屎坑 三日香 過多一個月就唔會出現

雖然我憎支那亦都冇玩原神
但係樓上真係好多呀Q
d口吻十足十支那人話鳩美國唔掂

10日1億既game 你同我講1個月收皮？
大把日本手機game都係靠幾個課長捱到幾年
定係要每10日賺1億先叫唔收皮？

咁睇你唔會再出現係咩意思囉
10日賺1億？唔會
twitch 6萬人stream？都唔會
短期內蝕錢或者執柒？冇可能囉
但係每逢出新野就會彈上黎咁解姐

一開波衝上top1原神唔係第一隻 亦都唔會係最後一隻
每一隻都係有頭威無尾勢 永遠都係比王者榮耀傳說對決食雞呢d game打返落黎 你有無諗過點解？
唯一破到呢個定律既就係大ip作品（fgo）
佢一定唔會短時間內摺埋隻game
因為米哈遊淨係崩壞3都夠食黎養住佢其他game
但你話原神打後既人氣會唔會可以keep到
我可以講一定唔會keep到 好快就會變返一隻普通手機game咁款

至於你話唔係個個都會上forum 咁呢個當然
但只要每個forum都有post嘈緊 件事就愈多人知
因為你唔上forum姐 你是但一個fd都會上forum
平時吹水咪又會講講下講落呢d話題
除非無朋友又或者你無朋友打機啦
有唔少game擺係forum既宣傳費仲高過其他平台
即係請打手 但去到今次可以搞到咁大件事真係無幾可
老實講呀 原神唔係爆後門同抄薩爾達抄到出面搞到個個都講 你分分鐘都唔知有呢隻game存在

不過講幾多都係哂氣 兩個月後就見真章啦

6萬？GTA5都多過佢

GTA5不嬲多

但係公平啲講上面隻隻都老牌大作 但佢一隻垃圾game 我見到佢都覺得尷尬 睇個班到底係咩玩法

玩手機驚既人係咁上下 但客群又係最大 六萬真係算少

take two 上年收入差唔多30億美元

神魔 仲有台妹開台
跟本就係1個日常節目道具

真，鬼妹朋友不停叫我玩

抄game仲賺過黃色經濟圈。屌

畀條撚班毒撚真係晒。

屌你老母係咪早產生到你弱智兒童咁撚樣？
家下講緊佢一開波賺好撚多錢呀懵撚
係咪好多隻game都係10日1億呀？
阿Q上撚晒身
唔洗理佢賺好撚多錢既，只要將佢睇成一開波衝上top1呢
咁就可以說服自己佢好快就唔再係top1
可以當贏撚左，個心就舒9服晒喇

你老味睇真d你講d野更加肯定你係弱智
屌你老母FGO一開頭反人類設計
有頭威無尾陣反例你講FGO？佢頭威乜撚呀？
全日server淨係on到幾分鐘出撚晒名單野呀？
柒下柒下咁講埋d野空泛模糊阿Q論點
乜撚野叫keep到呀？keep每10日1億呀？
你老母個閪都知冇可能啦，係咪又當自己贏撚左呀？
有唔少game擺係forum既宣傳費仲高過其他平台
老實講呀 原神唔係爆後門同抄薩爾達抄到出面搞到個個都講 你分分鐘都唔知有呢隻game存在
屌你老母你個世界真係得你老母個閪窿架喎

不過講幾多都係哂氣 兩個月後就見真章啦
共產黨殺到黎？
講幾多都係哂氣 幾百年後就見真章啦

咁撚精神勝利既傻閪現實世界真係未見過

原來係大陸GAME....可惜......
見佢D 畫面同音樂真係做得唔錯.........

圖呢?

#370891

搞衰個遊戲業
到時隻隻game都玩課金

個個dl嚟睇佢點抄法

個巴哈post睇完笑撚死
點解佢最尾提嗰幾個論點咁似呢度班d傻閪講嗰d point

睇你個勢都係唔係行內人
事實佢十日賺一億係好勁
但上面講既係佢個勢頭唔會keep得住
隻game無咁易摺就係人都知
就算隻game完全無人玩米哈遊淨係靠崩壞3都夠頂十隻蝕本貨

成件事根本就唔係咩精唔精神論問題
只係講緊上面仲覺得開到好頭公司大把錢會好好營運隻game 但我睇就唔會咁解

睇你嬲到咁咁大反應又人身攻擊咁都知你好多野都唔清楚 不過你嬲到咁咁原神世界第一囉好未

如果你有switch我建議你試下玩薩爾達
同原神比真係天同地 至少係呢個階段原神真係稱唔上係劣化版 而係垃圾版

岩岩放監?

成件事咪係講緊你呢d傻閪見住人地大賺無法面對要靠精神勝利法安慰自己囉

見到10日賺1億，就諗唓一年都唔夠就會收皮兩個月後睇下點？
課金榜排得高twitch多人stream多人睇，就諗twitch度6萬人睇其實算少好快跌落黎
全世界多人玩，就諗係因為forum宣傳能力太勁加靠走後門炒作話題

仲要睇落真係似認真唔係講笑架喎
屌你老母笑撚到我，咁柒大個傻閪棟係度唔撚你撚邊個

其實上面話抄襲嘅，應該多數都未玩過隻game
好多打到27 30 33lv嘅人，都話玩法同塞爾達係兩隻嘢黎

而且有D玩過巫師3，mon hun 嘅人都話隻game唔差，所以真係玩過先知好唔好

二次元冇政治
奶啊奶啊

建議歐美遊戲公司學下人地點樣賺死宅錢
死宅錢最易賺

你咁講上面個阿Q傻閪又要諗借口呃自己架喇
不過老實講我都好有興趣睇下個柒頭今次又點精神勝利法
希望唔好loop返嗰d咩，好快冇人玩呀，執柒呀，或者睇下兩個月之後點呀之類既行貨啦

咁佢都係抄喎 仲係唔要面嗰隻

末乜野期
你知唔知神抄係巴哈無跌出過頭五

事實上係真係抄 但抄唔代表唔好玩
好多game而家都係左抄右抄 只係原神抄到搬字過紙咁姐
pubg紅起左之後都有一大堆大逃殺式遊戲 但大多數抄法都係抄個遊戲玩法再加自己獨有既野
例子有apex同fortnite fortnite做到長期經營而apex就好似原神咁一出兩三日已經到左最高峰 全個twitch都係apex但兩三個月後影都無鳩埋

但你話apex唔成功咩 其實又唔係 佢都賺好多 同原神一樣
就好似另外位巴打不停護主 好似踩親佢條原神尾咁
原神的確未必係一隻好玩既game 但係商業黎講佢已經好成功 最起碼已經回哂本不得止仲有賺好多先
呢方面點講佢都係成功
但隻game行唔行得長其實就有好多因素 唔係隻game賺到錢就代表好玩 而而家好玩亦都唔代表之後都會好玩

不過原神世界第一啦

我都唔明點建神魔可以咁受歡迎但pad就沉到影都無

但pad係日本課金榜好似都係頭二十內 點執都執唔到佢 係gungho出既其他手機game就摺得七七八八 正宗一個救全家

我有玩

可惜人就係鐘意食屎
老任真係要考慮整手機垃圾課金game 了

好撚多on9台仔

10日1億

有幾多係由支那人課？

已經整緊啦。好彩老任目前d手機game都唔算好吸得金（mario/mario kart/animal crossing全部叫好不叫座，得隻火紋好少少），未比到理由佢地all in

有無人知點解文學藝術商標既版權可以咁嚴謹。甚至係去到啲仆街公司乜都告一餐。
但遊戲界好似抄乜都法律容許咁

Mario , kart, 都無抽卡扭蛋元素
得火紋有

佢見原神又抄又柒都好賺過神作Zelda
以後就可能轉晒課金game

Game廠開善堂？

連登仔不嬲同世界脫節

連登定理
逢紅必反 逢反必紅

隻咩失落龍伴都係扭蛋game黎，不過吸金能力同火紋差太遠始仲係原創ip，唔似火紋一開波就咁出名
老任其實都有佢獨特嘅課金元素，就係個堆on9 amiibo
玩zelda如果想儲齊堆amiibo裝同武器，無返幾千蚊真係搞唔掂，仲未計每日淨係可以抽一次

冇中文

咁唔通nfs 同forza一樣又係抄咩

估唔到我都會比人咁話既一日
以後可能比課金傻鳩話我唔課金打機

你有冇諗過點解其他人唔撚淨係撚你
你覺得你講個d野同其他人比算係踩？
上面其他巴打都睇得出你不停阿Q精神瘋狂自我安慰啦
連俾人笑傻閪都可以搵到個借口話因為你踩親條尾
仲要真係呃得到自己個下先精彩

你回個巴打就係話d人講話玩法同塞爾達係兩隻嘢黎
你又不願接受
係都要衝出黎柒話隻game係抄到搬字過紙咁
今次又FF搬邊隻呀？人地話覺得同zelda好唔同喎
係咪你覺得你冇玩過反而仲睇得清楚過玩過既人呀？
跟住又扮乜撚專家咁又apex又fortnite又pubg咁廢話連篇
到最後咪又係要精神上贏返一仗

你成個支那仔咁郁d就躁狂症發作咁 打咁多野又無point淨係話人精神論又贏一仗 唔怪得咁護航隻支那game啦

呢隻game有乜好玩 可以開放連線？

消費者錯定game廠錯，你諗真d先出黎柒

一隻手掌拍唔響你唔好以為自己好醒

神魔係Art style好過P&D

呢點已經駁唔到

白左

睇黎你真係唔識分邊d係重點
咁多point都可以話冇point
冇癮算數唔撚你了

你仲可以咁沈醉係你以為你撚緊我既地步真心令我覺得好佩服

呢樣又真係睇人 睇鐘意日本風定歐美風

睇數據

On鳩仔，有game先定有玩家先

On9仔話你以為自己好醒真係冇講錯

商業策略係會跟市場導向而改變
你用雞蛋論就證明自己既論點就會變成雞蛋論本身咁乜都解釋唔到

廢話 呢家咩時勢

神魔hit中咗台仔市場
有中文

翻版仲好賺過正版

On9 amiibo我從來都唔知咩黎

唔好再推廣告post喇，成堆支那仔係咁開都知咩事啦

香港 都是下載排名榜第二

巴打講錯左

係得連登仔扮清泉